唔好再叫黑警了

大家唔好再叫黑警，比人錯覺以為佢地係警察。佢地係恐怖份子，全世都反嘅恐怖份子。我地宜家係反恐。唔好再唱死黑警和毅進仔，攪到好似嘉年華咁。我地要改變思維聚焦去反恐，話比全世界知，香港有政苦支持的恐怖組織恐怖份子，任意殘害市民，香港市民宜家係配合歐美世界主流去進行反恐，要求世界國家協助反恐。

有恐怖份子 走呀

睇清楚有幾多個, 見到唔好即跑
場場都衰係呢啲人度